Задание 2. Тесты на игру в пары
Цель задания
Научиться работать с e2e-тестами.

Что нужно сделать
С помощью Cypress напишите тесты на игру в пары, которую вы делали в качестве практической работы в 9 модуле базового JavaScript («Области видимости, константы и стрелочные функции»). Для этого добавьте весь код игры в репозиторий этой практической работы, инициализируйте проект с помощью Cypress CLI (команда cypress в терминале) и начинайте писать тесты.

В тестах должны быть обязательно покрыты следующие сценарии и состояния:

В начальном состоянии игра должна иметь поле четыре на четыре клетки, в каждой клетке цифра должна быть невидима.
Нажать на одну произвольную карточку. Убедиться, что она осталась открытой.
Нажать на левую верхнюю карточку, затем на следующую. Если это не пара, то повторять со следующей карточкой, пока не будет найдена пара. Проверить, что найденная пара карточек осталась видимой.
Нажать на левую верхнюю карточку, затем на следующую. Если это пара, то повторять со следующими двумя карточками, пока не найдутся непарные карточки. Проверить, что после нажатия на третью карточку две несовпадающие карточки становятся закрытыми.
Также в проекте нужно самостоятельно настроить ESLint, Prettier и EditorConfig. Не забудьте поставить все необходимые расширения в редактор кода, чтобы интегрировать его с ESLint и EditorConfig.
